下一步罷交稅？

和理非除咗罷工外
係咪應該宣傳埋罷交稅？

象徵式交$1

之前佔中同魚蛋時期就都有人提過

其實呢樣野係好多個post已經講過，都好多人已經覆過如果你唔交稅，最後稅局係可以向你的僱主係你人工度直接扣做稅。

唔交啦屌!

一蚊都唔交